烏克蘭即將出售前蘇聯留低嘅導彈巡洋艦

雖然隻船係前蘇聯留低嘅，但上高可以上到16支重型反艦飛彈同埋有76艦炮，防空飛彈，反潛直升機庫乜都齊，香港人籌旗買返嚟翻新之後攞嚟用有冇得諗？ 雖然隻船係舊嘅，但冇話啲設備唔可以換新嘅， 同埋如果真係要換設備，烏克蘭嗰邊係有船廠可以搞得到

可以

某強国買二十年前最新科技

貼自己國旗用來打J

就算買到，運到來香港咩？

俾台灣

佢入講嗰日基本上都正式全面同解放軍開拖㗎啦，真係得嘅話

唔啦，留返畀我哋自己用實際啲，最多叫佢哋幫手訓練組員嘅啫

籌旗買完之後俾老解扣押，
等於送船俾老解

其實私人買家買嘅話，係私人買家自己運， 大陸佢最多淨係可以俾壓力烏克蘭嗰邊唔好賣或者唔好畀佢出港

光復號

Crowdfund

你網上買個豬咀又何嘗唔係私人交易

真°焦土

有邊個"私人買家"敢得罪支共

殘到咁 有排修wo

問題係香港有無人識操作+維修 保養？

大佬我講緊嘅係我哋買一艘整返好嘅軍艦，上高有我哋自己嘅人喺度，係隨時打嘅戰艦喎， 返到香港仲俾解放軍登船檢查咩...同佢打啦!

唔好傻啦，俄佬嘢武器系統同國軍嘅完全唔圖，加上大修又要錢，送比佢都唔會要啦

有咁嘅錢，你去敍利亞買幾千枝AK同PRG仲實際

其實點解咁撚弱智既idea仲有人應

其實冇㗎，最多喺問烏克蘭嗰邊啲人攞說明書，自己練一個禮拜就打㗎喇， 或者可以去加勒比海一帶做訓練嘅台灣喺嗰邊有邦交國嗰邊，都算美國後花園

打小陣飛機 推下行動post唔該

下次記得善用不推文回覆呀巴打

你估果部係自由高達咩，
未埋到岸已經俾人登艦啦

sor 但真係太小學雞

隻艦完成度98%，得個殼無武器

我當真係玩到咁大 除非你架船有美軍護送 否則一定比支那係公海炸沉

其實殼好平，但內裝好

買到都要擺響第二個國家

籌旗叫美帝駐軍保護好過 未運返嚟已經充公咗

On9 咪撚推啦

一條船有咩用

呢句真
武裝革命算

乜台灣有話會出兵幫你叫

做乜成日覺得台灣同你有親咁

菜英文話只會聲援 唔會介入呀

咁快想出＄貼埋去？有＄係都留比香港人用

大把前線需要＄呀 個運動拖越耐

洗嘅＄就越多

買左都無香港人識操作

重話打，21世紀第二個年代都黎緊，都重係唔知制空權係幾咁重要

戇鳩
買返黎一來無技術整二來未到就俾人"充公"
中共無恥既情況你第一日識?
籌完買返黎直送中共?
捐去612/星火幫義士仲好啦

岩 買菠蘿🍍

屌,有咁嘅錢不如去請僱傭兵

眾籌啦

莫講話手槍
係香港你一粒子彈都買唔到

抗爭都要實際啲

唔入境就得

真係好撚on9
連軍訓都無嘅香港人買隻巡洋艦做乜鳩
比你買到都唔識用啦

烏克蘭賣軍武都係奶中共 不了

香港咁有錢，請僱傭兵or美軍駐港吧啦

唔好玩啦
首先國家係唔會賣軍火俾示威者，就算同一陣線都唔會

第2係出口之前會拆晒本來既武裝甚至推動裝置因為入面可能有機密設計

中国隻翻版航母咁廢都係呢個原因，人地唔肯俾最重要既野佢抄

最後就係買左番來你邊度有船廠去翻新？

On9
不推文回覆

買都搵老美買啦

我知空權重要， 同埋買ak嗰啲係實際好多呢個我都明，買船呢家嘢我都係講下啫

我睇到有新聞有渠道點樣搵ak我一早掉咗上嚟同埋去買返支啦.....

咪撚癲大把理由扣押
走私軍火乜乜柒柒

槍都未有一把已經吹到要買軍艦
返返黎現實啦
社交平台戰線需要大家

叫誠哥買, 組武裝兵團

都係見到講下啫，得嘅話我都想搞到真槍入香港....... 雖然我真係識用槍，但問題係我搞唔到出入境呢下先死

你香港人乜鳩專業知識都冇,買隻艦返黎托柒咩
再講,咁撚大隻船泊邊到?仲有唔洗後期保養?

籌錢買 射曬去北京幫美國試佢底牌

前蘇聯海軍產物有好多都係華而不實

俾錢美國佬幫我地起軍隊得唔得呀

香港做美國關，做埋第7艦隊機地

2百萬人
一人出一千
已經20億
夠唔夠買一架新艦?

出到黑海過到博斯普魯斯海峽先好講啦

衹有支那人買埋垃圾獠靈號航母

巡洋艦嘅話ok嘅， 反而佢哋做航母就真係唔湯唔水喇

用黎埋d無謂錢

on9

蘇聯陸空軍同航天技術真心勁
海軍就 你話好似美國咁三面環海就話海軍重要姐

買！

拎筆錢黎買火器派俾港人打巷戰仲有d意義?

屌你，一打就沉啦
要買就買飛機

有幾on9先會開呢個po

屌你咁多post唔推，推埋啲膠post

咁點解唔籌旗買美國軍備?

買隻嘢無乜用。
真心無乜用。
用嚟買廿十隻大飛運下貨重好